====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dès lors , notre travail nous a conduits à maintenir , à recréer et renforcer ce système de strates parallèles aux berges .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

